有無得做？

收錢幫華為改機？？

無